香港社會窮人佔多數？

好似好小有錢人